有冇人拍拖拍到和牛級數？

即係A4/A5

A0係咩牛

火牛

開荒牛(等被開荒)

A380